pmp實習一問

各位ching有無參加過pmp JA?
咩部門最好？有無人已經收左

有無ching比d料